鏝副選可以踢big 6

正選緊嗰件otamendi英甲都唔撚要啦

大夫白文

啲人話big6正選料黎㗎

噓

耶狗都係
舒真高係烏克蘭國腳添

話鏝2隊正選果班傻鳩

珍

成隊得個kdb算見得下人

呢句嘢係咪摩佬講？

jesus 條撚樣唔係巴西人一早收皮啦

鞭屍